\begin{bilingualpages}

\leftpage
	\subsection*{Regina Caeli}
\rightpage
	\subsection*{Regina Caeli}

\small

\leftpage
	\instruct{Le \textit{Regina caeli} est une dévotion qui s'utilise pendant le temps pascal jusqu'à Pentecôte.}
\rightpage
	\instruct{The \textit{Regina caeli} is a devotion used during Eastertide until Pentecost.}

\leftpage
	\begin{vresponses}
	\V{Reine du Ciel, réjouis-toi;}
	\R{Alléluia.}
	\V{car Celui que tu as mérité de porter dans ton sein,}
	\R{Alléluia.}
	\V{est ressuscité comme il l'a dit;}
	\R{Alléluia.}
	\V{Prie Dieu pour nous.}
	\R{Alléluia.}
	\V{Sois dans la joie et l'allégresse, Vierge Marie, alléluia.}
	\R{Parce que le Seigneur est vraiment ressuscité, alléluia.}
	\V{Dieu, qui, par la Résurrection de ton Fils notre Seigneur Jésus-Christ, as bien voulu réjouir le monde, fais-nous parvenir, par la prière de la Vierge Marie, sa mère, aux joies de la vie éternelle; par le Christ notre Seigneur.}
	\R{Amen.}
	\end{vresponses}
\rightpage
	\begin{vresponses}
	\V{Joy to thee, O Queen of Heaven;}
	\R{Alleluia.}
	\V{He whom thou wast meet to bear,}
	\R{Alleluia.}
	\V{As He promised hath arisen;}
	\R{Alleluia.}
	\V{Pour for us to God thy prayer.}
	\R{Alleluia.}
	\V{Rejoice and be glad, O Virgin Mary, alleluia.}
	\R{For the Lord is risen indeed, alleluia.}
	\V{O God, who through the resurrection of thy Son our Lord Jesus Christ didst vouchsafe to give joy to the world: grant, we beseech thee, that through His Mother, the Virgin Mary, we may obtain the joys of everlasting life; through Christ our Lord.}
	\R{Amen.}
	\end{vresponses}

\end{bilingualpages}
